[有圖] 有冇人察覺到cwb誠品有個好靚仔既收銀哥哥~

咪搞人啦，你雞嚟架咋。

圖定老母

圖

3萬蚊！

樓主老竇都好撚靚仔